唔好777 混淆視聽，最重要既係由年廿八病毒爆發開始，總共有幾多支那狗由支那入境

入境人數既上升下降趨勢一d都唔重要，重要既係林鄭由封關訴求開始後總共放左幾多支那，腥港人入境，令病毒毒係香港爆發。
依一個數字只會每日上升，唔好比佢spin去其他統計數字。

有冇巴絲可以幫手統計一下。

推

將累積數字做文宣話比香港人人聽，林鄭比幾多支那狗，腥港人入境

香港居民唔等於香港人
even exchange學生都叫香港居民

唔好比777 混淆視聽，事實就係強姦左上千上萬次，依家最後有幾次強姦早洩，就周圍同人講我強姦冇做錯一樣

721